 13:43, 20 февраля 2019
Россия понадеялась навосстановление отношений сЕвропой
Россия надеется на восстановление отношений со странами Европы. Такое заявление сделал президент Владимир Путин в ходе ежегодного послания Федеральному собранию. Трансляция выступления ведется на сайте Первого канала.Материалы по теме00:05 — 18 февраляНовый мировой беспорядокХаос и своенравие России: что обсуждали в Мюнхене главные политики мира«Надеемся, со стороны Евросоюза, ведущих стран Европы будут предприняты шаги по восстановлению сотрудничества с Россией», — сказал он.Российский лидер также добавил, что страны ЕС, будучи партнерами США, «подхрюкивают» американцам.Отношения России и государств Европейского союза в последнее время ухудшились, в том числе из-за поддержки европейскими странами обвинений Вашингтона в адрес Москвы в нарушении Договора о ракетах средней и меньшей дальности.
